街上見到我個學生同外校學生親熱，如何處理？

報告比訓導知

阻人扑野燒春袋

3p

時下既學生哥放左學會做乜